1. Змінну можна оголосити 3 способами:
   var - застарілий спосіб оголошення змінної, який теж і додає деякі незручності у скриптах
   let - новіший спосіб оголошення змінної, яку можна перезаписати
   const - теж використовуваний спосіб оголошення, не можна перезаписати
2. String(рядок) - це тип даних який може бути ініціалізований до змінної. Що б змінна розуміла що це саме string можна ставити одинарні лапки (''), подвійні лапки ("") як і теж косі лапки (``) ( які мають певну особливість)
3. Тип даних у JS перевіряється командою typeof всередині круглих дужок функції console.log- приклад:
   const userName = 'Danylo';
   console.log(typeof userName);
4. '1' + 1 = 11 ( і це буде показано як текст(string)) - оскільки якщо в виразі хоч один операнд буде не число, а наприклад string то оператор + контатинує це в рядок
